希望唔好神化，亦唔好矮化尋日個集會

佢有佢用途，對政府有一定壓力，而呢個壓力係黎自國際，亦都要壓力比返啲狗係打壓遊行方面，對8.31有幫助

當然就唔好當贏左，要戒慎恐懼

兄弟爬山，各自努力

光復香港，時代革命

講得好

Yes,軟硬兼施

真，到而加同之前一樣。都仲未有回應

Agger
只不過係一個步驟

尋日既集會只係其中一步
傾埋今日好喇
星期二要開始返宣傳之後既活動

push

岩呀 唔好咁短視同俾人帶風向出面幾多分化post

面對現實啦, 係無用

國際壓力係818之前已有

係勇武派一直打, 打到全球關注及同情

1, 2 其實可以SKIP

從來都無作用

琴日做得好好，但冇必要神化，因為五大訴求一個都未成功

唔係「完勝」但肯定係高招，政府難拆、同路人士氣大振、大量文宣

同意